[知道是什麼工?] 日薪20萬,即日出糧

周大福一間大舖,都無20萬純利1日啦

泰國帶兩磚4仔入新加坡

兩磚先俾廿萬 奀左啲喎